其實所有動物台既動物比較po都係鬼

全部都係pr公司出既

我一早講過
早排動物台有兩種post
一種係一人一mudmud呃回覆post
另一種係吹奏下季出會第二季動畫既post
上面個種係藍色pr公司
下面個種係賣廣告

你都係，成日sell烏賊

牙腎pr狗proved

你都係

錯
佢係反烏賊娘既人請返黎既pr
呢種係反串行銷手法

咁你sell乜呀，碧藍牙

動物台得翻伊奧里亞呢個清流

我純粹濁流

我fgo統戰部

我先係
你隻GBF狗

我小萌打手

你架高達咁廢搞gag咩

小心我部高達一腳踩扁你

你堆垃圾機都唔夠1部IWSP突擊抽

淨係個半永動太陽爐已經贏你啲核能幾條街
驚你打打下冇電

有無id，想抱統戰部大脾

成班pr公司打手騎劫我個po

雖然你機械工程成就非凡，然而你都仲係擺脫唔到個p牌，你舊veda用嚟做乜

吹？

強烈讉責

駁唔刀